唔信同路人，咩都要瘋狂Fact check，只係香港人迂腐同犬儒。

我同意所有事件初期應該要Fact check。
有證有據，就可以助証。
最好緊係直播播住，就會變100%Fact。

添加左香港人既迂腐同犬儒，
呢一種Fact check就會變成香港人逃避現實既藉口。
香港人根本唔相信世界真係會咁黑暗，
寧願通過Fact check來先否定所有事實。
連手足的吶喊都否定埋。
但係根本冇可能所有事情都可以100%fact check。
唔通叫啲警察係你面前性侵啲手足？
唔通叫啲警察係你面前打死啲手足？
性格同被性侵有關？
我深信如果721唔係立場直播既話，
有好多人直頭唔會信。

呢一種犬儒、迂腐，
除左唔想自己既固有慨念比現實打破之外，
就係唔想自己心理上負上更大既責任。
最後係令自己唔需要行動上升級。

一個又一個，
一個又一個，
當有一啲媒體將警察用警棍打示威者，
變左「疑似揮棍」，
當有警察於警署內，
變成「疑似性侵」
就係模糊事實，減低事件既嚴重性

香港人，反抗？

on9 face check 都spin
你真係訓撚醒未

唔好懷疑手足

唔識睇中文？

Agree

推

Agger，自己人都好似查犯甘，簡直on99

咩都懷疑

香港人點料到d狗咁無人性
咁落去香港會變成點

你訓撚醒未呀?
屌你老母
識唔識字架?
黑警連殺人放火強姦都唔撚割
運動到而家
齊上齊落識唔撚識呀?
屌你老母X2

我地信；但要做國際文宣就要FC 免損公信力。
人權法未過架

因為佢地接受唔到啲黑警真係咁黑

信 唔係咁樣瘋狂challenge

你只係諗到FC 既壞處，但就唔諗fC 既重要性。你知唔知乜野都唔FC, 我可以肯定網上流傳既假消息會仲多過真消息。網上言論既可信性降低你覺得當有重大真消息果時仲有冇人信？狼來了，小學生都識

FC 係要犧牲最佳效率，有公信力既傳媒都會將d 重要既消息 重複 fc 幾次。因為佢地知道只要有一單假，佢地既公信力就會受好大影響。如果連我地自己都唔重視消息真確性，國際社會仲點信我地講既野

雨革之後魔化得好快
而家同國安 公安一樣

我幾時有叫你地唔好去Fact check?

我係講緊你地無法相信既野 就以fact check為由 扮鴕鳥啊

我同意你所講

但而家就係網上冇fc既傳言去人格謀殺事主，去質疑事主說話既真偽
而唔係去搵事件既真相

5年前就係咩都唔FC

係架 先唔講係冇關係 用啲冇fc既傳言 來fc人地既勇敢

網絡上講任何既野相唔相都要自己判斷

Fact check係重要
但係唔係利用fact check來做鴕鳥

大把人都唔信同為香港人既黑警會做得出喪盡天良既事

仲信黑警同特區政府係仲有良心同人性

跟住就叫人唔好信，要fact check
然後就再瘋狂fw 掟雞尾酒同爆鐵一定係黑警做

自己唔想接受既嘢就推卸
自己接受唔到既嘢就否認
然後好嬲好心痛好無力

係 最後就咩都唔做

咁我可唔可以懷疑果個係唔係同路人係唔係手足?

Ching心水清

我明Fact Check好重要, 但係有冇人可以答我依兩個問題
1. 有女仔聲稱係警署俾狗性侵, 佢本人或者任何人點樣Fact check件事?
2. 如果一路Fact check唔到, 或者狗唔出黎自首, 係咪諗住唔理會依個指控?

唔識中文字都心水清

所以我先開po屌啲on9仔

Fact check 同反抗冇關係
唔好刺稻草人

所有重大指控一定要fc
只講立場唔講証據對個 movement 害大於利

可以出聲，可以要求調查，但唔可以咩証據都冇既野當已發生既事實黎講，我地已經出師有名，做人要識得獨立思考，Hong Kong people please be better than this

fact check呢樣戇鳩眾人皆醉我獨醒嘅野真係得香港人低賤物種先會出現
其實就係自己接受唔到現實想留個空間俾自己打飛機繼續幻想

好多嘢都冇得fact check喎
甚至有啲嘢check咗都冇意思

事實擺在眼前 利用fact check spin走
根本就係想接受
點解同反抗冇關

大胆假設 小心求證
我唔覺得fc 有問題

乜都fact check 到，就唔洗查，定左罪啦

你睇清楚我打咩未

咪係 fact check一個人有冇比人抽水
係咪要直播住比人抽水先信？
都On撚99

本身真係唔想嘈
但你講到要求fc 係犬儒真係on9
大佬無人証我連文宣都出唔到
有片有証據就係fc
以家性侵有人証就係fc
之前乜撚都無，我點同對家宣傳
你D on9淨係乜撚都屌
要求日日出黎勇武送頭
一場手足我真係唔想傷感情
但唔該你尊重下

你有冇睇我第一句
宜家係有人證 都有人唔信
使唔使直播先信？
唔識中文字？

咁我睇唔明第二段同第一段既關係
我屌錯就我道歉

入咗警局或者新屋嶺，係冇任何方法可以fact check

除非有警犬自己爆出黎，或者美帝肯俾人知佢啲天眼通軍事科技有幾勁

其實上咗警車俾班狗打都已經冇得check